班巴：我现在已经接近完全康复，夏天的中国行非常棒
奥兰多哨兵报
2019-08-10 17:27:33

虎扑8月10日讯 魔术中锋穆罕默德-班巴近日在奥兰多迪士尼世界参加NBA青少年活动时接受了媒体采访。班巴上赛季常规赛期间遭遇了左小腿应力性骨折，他谈到了自己的恢复情况，以及对于下赛季的展望。以下为采访详情（Q=记者，A=班巴）：
Q：你现在处于康复的哪个阶段？
A：我现在已经接近完全康复了，我已经被允许参加任何篮球活动，我感觉很棒，我会继续做我最擅长做的事情。
Q：这是你第一次遭遇如此严重的伤病吗？
A：是的，这种程度的伤病还是第一次。
Q：无法在季后赛中出场，最艰难的部分是什么？
A：只能作壁上观，但与此同时，你会享受季后赛的比赛气氛，观众非常疯狂，但无法与队友们并肩作战，这很艰难。
Q：你之前有提到自己想要增重，现在情况如何？
A：我在这方面取得了很棒的进展，我一度增重到240磅，但随后减少了一些体重，因为我参与了很多5对5比赛。现在仍是休赛期，我会继续增重的。
Q：你与斯蒂芬-库里、乔尔-恩比德和丹尼斯-史密斯一起去中国参加了安德玛的活动，感觉如何？
A：中国真的太棒了，我在那里度过了人生中最棒的时光，那里的人们热情欢迎我们。
Q：人们认出你了吗？
A：我身高2.16米，所以...是的，我曾在中国参与过一些非盈利组织活动，很多人还记得我。
Q：你在休赛期还做了什么？
A：我回家待了一段时间，去洛杉矶和训练师Drew Hanlen一起训练，又去德克萨斯州待了一段时间。
Q：你感觉下赛季你能够给魔术带来什么？
A：很多，无论是在禁区内的防守还是进攻，我会让对手在禁区内感受到压力。
Q：你对魔术休赛期的操作有何看法？
A：我对我们的球队非常满意，我们肯定是为了比上赛季更远大的目标而打造球队。
Q：你在休赛期着重提升了自己哪方面的技术？
A：我的整体实力，就是确保自己能够成为一名更全面的球员。  (编辑：拖鞋)
