韦德：除了自己，我在2K中最喜欢使用的球员是詹姆斯
Twitter
2019-09-07 09:56:07

虎扑9月7日讯 前NBA球员德维恩-韦德今日参加由NBA 2K20官推发起的在线问答活动，回答众多网友的提问。以下为问答内容节选（Q为提问，A为韦德的回答）：
Q：如果你可以和任意一名篮球运动员单挑，无论现役还是退役球员，你会选谁？
A：如果我可以和任意一名篮球运动员单挑，当然要选迈克尔-乔丹。
Q：哪支球队将会在新赛季夺冠？
A：完全不知道，不过我相信最终的冠军球队将出自洛杉矶。
Q：你会像乔丹那样复出吗？
A：我不清楚（笑），我觉得现在这些年轻人对我而言速度太快了，运动能力太好了。你永远不会把话说死，但我不觉得自己会选择复出。
Q：既然你已经退役，现在你最喜欢观看哪位年轻球员的比赛?
A：这个问题很难回答，因为我喜欢看许多年轻人的比赛。我就说几位吧：丹吉洛-拉塞尔、德文-布克、达龙-福克斯，这些都是我最喜欢观赏的年轻球员。
Q：既然你已经退役，现在你会利用空闲时间做什么？
A：信不信由你，我没什么空闲时间的。我有一个9个月大的女儿，她占据了我的时间。我有许多孩子。我有5个孩子，一位有工作的夫人，我也很忙，所以真的没多少空闲时间。不过如果我得到一些闲暇时光，我会前往高尔夫球场，打一会高尔夫。
Q：退役的感觉如何？
A：我还没有退役的感觉。我会在赛季期间回来与你们互动的。
Q：你在2K中最喜欢使用哪位球员？当然，你自己除外。
A：除了我自己，我在NBA 2K游戏中最喜欢的使用的球员是勒布朗-詹姆斯（笑）。现实比赛中他充满统治力，他在NBA 2K游戏里也是统治力十足。所以我就是喜欢用我的兄弟来玩游戏。
Q：谁是更好的2K选手，你还是扎伊尔-韦德（韦德大儿子）？
A：必须要说是我的儿子，因为我很忙，为了确保他玩得起游戏而奔波。所以我要忙于工作，时间不多，不过我会玩这款有我做封面的游戏，看看谁会赢。
Q：你最爱的生涯时刻？
A：我最爱的生涯时刻是在2003年被选中进入NBA的时刻。那一刻我意识到了不仅可以梦想成真，而且努力终有回报。
  (编辑：Oceans)
